11號晚係咪一定會衝？

。

唔係 睇定d先
咁早衝又無人會好似琴晚咁
留第二朝6-7點好d

比你佔咗政總都無用，集體對住高官反應訴求先有用
政總係死物 人先係控制我地嘅物體

時機錯左

日頭開緊門先多人support

清晨5點去最好？
同埋今次應該帶咩物資
企2-3線又可以做啲咩

入面都冇人衝撚咩

絕對歡迎黎物資站幫手
都好多謝你同你同學呢份心，respect

同問

如果真係擔心嘅話唔衝可以體諒，始終學生哥，不過都希望你地可以黎支持

朋友唔會衝 我又新手